做一個好嘅女朋友男人係唔會珍惜

平時食飯主動AA
拍左大半年淨係生日個餐係佢請
Whatsapp快覆
佢就明明read左都遲d先覆
聖誕節送左禮物比佢
我就乜都收唔到
情人節送左好多禮物比佢，又自制手作野又野食，
我諗住白色情人節會收到回禮啦
最後都係一粒塵都收唔到
其實係我要求太高定點？
我唔係要收咩名牌貴野
我只係想我咁比心機去愛你，你都有翻啲表示
就算你送封手寫信我都咁開心
佢個ex,郁啲就發脾氣block佢whatsapp
佢就好緊張咁哄番佢
其實你愛我嗎？
定係真係有種男仔唔識送野比人？
利申藍絲

我真係好想收有心思的小禮物呀

又唔係個個都係咁既

男人女人都係咁，人就係賤

原來他不夠愛你
我覺得佢係想拍下散拖搵你陪only
雖然ex唔浪漫 但聖誕節都會送野比我（我無要求 本身叫佢唔好送
利申藍絲

情人節整蛋糕俾佢食
點知佢一邊食蛋糕
一邊同第二條女send msg
利申: 煲已掟

本身佢就唔夠鐘意你

因為佢唔需要做任何野你都會自己做哂

唔夠愛姐,無乜野既

咁仆街 拿個蛋糕車落佢度啦

香港呢d女人嫁咩

係，男人唔使對他太好
得閒扮下嬲就圍住你轉

食到仲有一半
我嬲到dom撚左個蛋糕
個蛋糕仲要係我要等老豆老母訓左先整
前一晚整到天光先訓

我會爆喊
一擔心機整完原來佢根本唔稀罕

佢唔愛你姐 無野既 我前度都係咁
佢唔識珍惜 唔代表其他人都唔識
絲打你要一直都keep住咁好呀 將來總會遇到一個值得你對佢咁好既人出現

我決定左呢幾日都唔會主動搵佢兼已讀不回睇下佢會點

欣賞你

香港仲有呢d女人嫁咩

明顯唔愛你 分手啦

我咪又係 生日又要自己諗去邊
食飯要自己訂位 乜都幫佢做
仲要成日唔理我 覆親msg得一粒emoji
最後忍唔住 都係分左手

有架
認真我覺得貪錢港女格個d都係靚女
你地男人最中意個d
性格好又點，樣唔靚一樣不被珍惜

我唔捨得

最撚威就係
佢送左盒朱古力俾我
同時都送左盒朱古力俾條女
仲死都話只係朋友
真係好撚野

因為佢係賤人 完

欣乜賞丫
我個次都忍左
因為真係好鍾意佢
只係到最後
見住佢寧願覆條女/其他朋友msg都唔覆我
仲要約條女去睇戲
我真係死哂心

做一個好既男朋友女人係唔會珍惜

佢咁明張目膽，其實係咪想暗示叫你醒爬啦，好自己執包袱走人

真係好on9 唔送野就叫唔夠愛
愛係用呢d黎衡量架咩？
我同女友未試過送禮物比對方
因為我地有共識覺得自自然然就可以
我地都愛對方
而唔係愛對方整既驚喜

你可以話如果佢比驚喜你
咁代表到佢愛你
但如果佢冇比 唔代表佢冇愛你
你明唔明

其實佢唔再鍾意我我真係冇所謂
你好好地同我講既我實肯分手
但我最嬲既係
佢一直叫我信佢
係咁拖係咁拖
大佬呀 我都有感受架
每日都亂諗野 晚晚都係度喊
係男人既就講清講楚啦
正一自私精

嘩屌 諗起：點解你買兩扎花既

唉個蛋糕...搶黎自己食嘛..
一擔心機

相對既姐 有壞男人都有壞女人

對佢再好佢只會出軌，然後同你講分手。
完

唔想講分手做醜人
用行動逼你走

佢有叫我一齊食
但我睇住佢一直望住部死人電話
我已經咩心情都冇哂

頂睇到有啲心酸
食飯aa 唔洗物質我同意吖
始終大家係學生 唔應該因為自己冇j而奉旨要人請
但起碼我都做到大部分女仔唔做嘅嘢吖
好想佢珍惜吓 聽吓佢氹 間唔中接吓放工(接過我一次）
可惜我喺佢面前會好自卑 佢真係好叻(我係蠢加樣衰)

藍絲

垃撚圾

樓主講既係佢條仔態度既問題 送禮物呢個好明顯只係例子
你試下你條女對前度仲好過對你 睇下你點
你都識講你同你女友係有共識 大家滿意而家相處模式
但樓主明顯唔撚係啦 如果佢條仔係有係其他地方或者細節位表現到自己珍惜同重視佢 仲洗撚上黎開post咩

我以前個po係我出
我同樓主一樣
但已分手 佢飛我
依家block 埋佢
唔捨得 但都想放過自己

同埋 可唔可以出嚟嗰陣唔好八成時間對電話
我對眼都唔望邊好 望實佢電話又怪
把口又唔好意思講嘢

呢度負能量區黎

不過入嚟呢個post
唔係話覺得好嘅女仔都唔俾人珍惜
而係我都自問我算做得好
但個人際遇俾我遇到個唔太向我表達愛意嘅人

好羨慕其他性格又好又有人珍惜佢他嘅女仔

男既睇到都有啲心up

佢真心愛你 你係一pat屎佢都係愛你

揀得你就唔會嫌棄啦 好似係

樓主 我個ex同你男朋友一9樣 飛咗佢啦
利申 好彩飛7咗佢 宜家有個好男友 佢搵返我就寸到佢面都反埋

多謝你先啦
因為我地係中學開始 上到大學我就摺讀 佢就做啲中央post 唔同科 我就成日覺得佢上到u會大開眼界 而且我就真係直情覺得佢好慘揀左我呢個冇乜掂又唔靚嘅女朋友

不過我啲自卑唔係與生俱來 攬多啲我拖多啲我肯食我煮嘅嘢都好

Pmed

不過女多過男

人就係犯賤

睇到你個post 諗起自己
我對佢咁好
整野食畀佢 等佢放工 買d小禮物tum下佢
係海外又幫佢買野托番黎香港
得閒又讚下佢
轉過頭原來佢可能諗住第二個

唔知前世做錯乜野

冷淡下佢啦 一段關係唔應該得一方care

我一月生日
女朋友到依加都個話未諗到送乜⋯⋯

仲記得前一晚寫張心意卡比佢
第二日就發現佢玩tinder識其他女仔
喊到仆街
果時猶豫左好耐原唔原諒佢
而加仲一齊緊

巴打

人不嬲都犯賤
唔肯整朱古力畀佢就又應承呢樣又嗰樣
收到之後就求其送返粒魚蛋畀我

所以我都覺得對人太好人地唔會珍惜不論男女

true
只係男人唔會周圍同人講
女人一畀人飛就唱通街

我愛你

Sor錯重點 カゲヤマ
我都覺得嬲完之後男朋友對我最好
不過我覺得我男朋友有努力對我好
我都收貨架啦

你啱 所以女人收兵好過嫁人

做一個好嘅男朋友唔見得女人會珍惜
知有巴打喺上面講過 但喺我都喺想再講

咁啱睇緊
絲打你係個好女朋友

如果我個ex都咁主動就好
唔夠愛又真係難搞

一撚樣 我條女叫我送野佢又唔送返
一味得我付出

第一佢係賤人
第二你唔識捉心理係你on9
利申：過來人

因為佢既心機已經俾上一任消耗曬

啱啊 你越好 啲人就越唔識珍惜
一齊都嘥氣 同呢啲人一齊我不如自己一個
仲開心

同你倒轉

一鳩樣 對佢好變左係老奉

有心絲有撚用咩

如果佢第一次拍拖你仲可以比藉口自己佢係個無乜情趣既男人
但佢咁樣對ex就好明顯，根本佢最愛既唔係眼前既你

同我一樣 慣左

咪就係 唔靚性格幾好都無用 ，一見到其他大波靚女即刻雙眼發光，搞曬gag咁氹人開心，又勁 gentleman

我成日覺得收張卡都已經好滿足 但每次都要開到口佢先肯郁 有意思咩 乜都係我做哂 佢都好意思話佢一直就緊我 我真係唔知講咩好

佢將我送比佢盒godiva送左比第二個女仔，條女仲要問我男朋友有無送比我

佢都係送godiva俾我

平時乜都唔會送
到我忍唔住開口話想要張手寫既聖誕卡就夠 講左四年毛都冇條
最後仲綠帽慘執

same 會寫卡會handmade野比佢
有時覺得自己同佢付出係咪唔平等
但又相信佢係好鍾意自己
只係表達方式唔同
雖然佢好易整到我喊（或者我本來易喊
會同自己講佢要讀書所以唔得閒
呢種失落感慢慢會慣
但我仍然好相信佢

屌差啲以為講緊我

其實我覺得唔洗咁緊張啲乜春節日，見到件野啱佢嘅就買

下下因爲節日先嚟花盡心思嘅話，好似有啲本末倒置

唉 已經一齊到好心灰意冷
一樣一直都係AA
以前有排（2個月左右）好窮同佢出街要佢請我食飯
佢都會俾說話我聽 話我
甚至叫佢幾蚊既野佢會我咁樣好港女
事件多到我都講唔晒記唔晒
就算依家好左啲 去7-11買野飲佢會俾埋我個枝
有時會請我食餐飯
但佢都會計住 即係今次佢請左
下次一定係我俾 食返差唔多價錢
佢請左 佢一定要我開口同佢講多謝

好多好多事搞到我就心入面都好大陰影
好驚同佢講到錢既問題
早2個月同佢去韓國
佢咩都冇睇就交俾我
去到又成日小小事就發我脾氣
呢頭鬧完我就sorry
直頭搞到我係喊住咁玩

真係覺得越黎越攰

女朋友同你差唔多
我都係hea底冇咩心思
成日唔諗去邊
但情人節果d都會搵木顏色畫張小學雞卡呀
整下d極易整既野
禮物就間中送
不過女朋友太好係真係會懶左

女人一個就夠

屌你老母死仆街黎

咁激動

成日嬲最後咪又係會頂你唔順分手

點發現
你都玩？

樓主 點解我哋嘅遭遇咁似嘅
有時太愛一個人就會不自覺咁為佢做好多嘢
其實唔係奢求啲乜嘢回報 只係希望佢都會俾我睇到佢係愛我啫
仲記得上年情人節一早預備咗啲驚喜俾佢
佢乜嘢都無準備 好 唔緊要
最離譜嘅係 佢仲要同我講「情人節去邊度呢啲 唔係應該由你去諗定晒嘅咩？無諗定就唔好見啦！」
真係好嬲 最後我哋嗰日都無見到 禮物就遲啲俾佢
我嘅總結係 一個男人做到咁樣其實佢唔係真係你想像中咁愛你

唔係帽 已散一年
利申：藍絲

有共識就可以
好似情人節我都話唔洗送唔洗慶祝咩都好貴
但我同佢講左好多次雖然我生日係韓國
但係我真係好想生日個日食個蛋糕 咩蛋糕都得
然後我就冇提 然後到個日....
係，最後住個個位冇蛋糕鋪既
但去到7-11見到有啲蛋糕仔
直到走個日佢都冇諗起過我個生日蛋糕

做一個好男人
女人都係唔識珍惜

做一個好嘅男朋友女人係唔會珍惜

好似我
成日整handmade野俾佢
整朱古力俾佢話易起痰
咁多年情人節 得第一年情人節有送野
就係佢臨出地鐵站買嘅糖

行街買粒糖俾我都應該好感動 起碼有諗起我
利申：冇試過

on9
以為為2蚊分手係潮文
點知現實世界真係有男人拍拖拍到咁度縮
仲記得之前女朋友仲讀緊書,出街使費大部份我出(我冇所謂)
佢自己錢唔多,但有次送左盒朱古力請我食,
話自己冇乜錢,成日出要我出,知我鐘意食朱古力就請我食
果下幾感動

唔係唔珍惜
係唔鐘意你

同意
其實我想要一張卡咋
一張手寫既心意卡
講左好耐但都係收唔到
每次諗到呢點我都會有d心痛
都唔想再花太多心機diy
好似搞完咁多野 都不被珍惜 哈

個男人唔夠愛你嘅話，真係唔好望有咩回報。

你樣子如何 佢ex應該係靚女

直線收兵?

無女人唔中意你比驚喜，佢呢刻話唔要係佢自感籌碼唔夠，唔敢要求你太多，甘心扮你心目中既好女人，但到有一日有人肯比驚喜佢

見得少，傾得少，想做個體貼女人結果就做左被犧牲果個
買一堆零食比佢返工口痕食，拎到去公司樓下等佢收工，唔使佢拎來拎去，食餐飯，AA，食完即走唔使佢送，驚佢攰
平日知佢收工攰唔想講野，特登早起想同佢wtsapp 但佢話朝早都唔想講野，咁好啦我比你透唔煩你啦，佢轉個頭收工又話要返大學搞莊務，星期六日又話同莊友行山/唱K
就算投訴都知佢已經唔會再理9我會直接分手
死忍唔出聲

比我會珍惜
試過就會明幾慘

呢樣真 有時唔係話想要啲咩 都係想要果份心意
m痛親都會好想食朱古力 試過出到聲話想食佢都唔會買比我 叫我自己買 但自己就會記住佢唔經意講過想買嘅嘢然後比驚喜佢 到底係男女有別定點我已經望唔透

睇完呢個post唔係幾開心

證明佢有諗起過我已經好開心

對女人好更加係岸鳩

啱啊。有d男人係會咁，我就係呢種人。女朋友對我越好，我反而越抗拒。我都唔知點解，呢d係咪叫犯賤？

唔同意 我女朋友就好似你咁 我好珍惜佢
其實好睇個男人係咪真心愛個女人
唔中意既你做乜都無用
中意既唔洗做乜都會珍惜

呢個post既結論係咪要一糖砂糖一啖屎
一時對對方好到加零一
一時西西地發下脾氣
咁先唔會縱壞另一半又唔會好平淡安穩
會諗起對方既好
想做仆街野又會有危機感 怕失去對方

以前試過對現任男朋友好差
又係好冇心裝載咁
之後覺得好內疚，而家一直都記住

男人做曬契弟咁未又係落得被收兵下場
曬氣

唉 佢肯咁諗就好啦
我真係唔介意我都俾錢
但係成日佢啲反應都好hurt我俾我覺得佢太計教
為左幾蚊話我港女
去旅行我揸公數佢覺得用得快 問我係咪拎左黎用係咪跌左係咪俾錯錢人 足足訓話左我兩個鐘

我都頂得好辛苦
成日擔驚受怕
食貴少少都自已搶住埋單驚佢嬲
同親人講都叫我分手
但我又覺得如果為左錢分手咁我係咪即係佢口中所講係港女

對人好真係好犯賤

做個好既男朋友女人一樣唔會珍惜

所以我已經放低所謂好女仔呢個包袱，直接做港女，都會直接同人講自己係條死港女

而家做人好舒暢痛快，你都試下

利申藍絲

你係咪我黎

曾經有個好好女朋友，我對佢都係寵愛有加，我付出既係百分百，佢都會嘗試付出咁多，甚至俾我更多 令我好感動。

只係都已經成為過去

咁似我嘅
但我生日都AA
情人節冇慶祝
成日送禮物，但自己好少收

宜家聽親sad歌都喊到痴線，唔開心但都唔知同邊個講好

你又唔係唔比錢 比完錢都要比人屌你港女
呢啲係老屈
唔係為錢分手 係為佢亂鳩咁屈你分手
同埋咁計較既人心底裏淨係愛自己

利申：ex 係條自撚私既仆街
當年會為$2.5蛋撻錢 西哂臉

個題目將男同女調轉都講得通

我都覺得我好犯賤

直接同佢講 咪撚拖住我啦賤人
遇到咁嘅人早走早著啦 長痛不如短痛
分手都係傷一排姐

On9 $2.5 一個 只要你食得開心 我買一百個都仲得
大家拍拖都係你就下我我就下你 少少錢真係冇必要計較

情人節送左禮物到白色情人節佢唔回禮重話我唔plan去街無情趣 而家邊個無情趣呀

其實比少少驚喜好難咩
樓主講緊既只係一封手寫既信
咁都懶不如唔好拍啦

收皮啦屌你搵埋啲mk 仔拍拖戲話全世界冇好人
我屌曬你班臭雞呀

Right

自己識到賤男又黎叫春話全部男人都係咁

笑左

建議樓主睇下書

Same here

同是天涯淪落人

可能因為你樣衰

你地識到啲收兵派帽臭雞 咪又係話全部香港女仔都係雞

踢幾多下都唔郁 我都講到出哂面 有卡仔收都好啊 毛都冇條

我都想收卡

未遇到果個人姐

樓主唔好對啲仆街太上心
You deserve better!
利伸：過來人，而家日日都開開心心

好女仔永遠淨係搵到衰男仔 好男仔就冇女仔鐘意 咁樣好咩

Agger 我做咁多野你為我做過啲乜

除非佢改 如果唔係分手係遲早既事
唔關港唔港女/錢唔錢事
而係講緊你男友計較問題
明明小事都會化大
咁拍落去你辛苦佢又辛苦
更加唔好諗結婚..

我覺得一段關係2方面係要平衡，單方面付出好唔健康， 如果個男朋友對自己好d好過
between, 絲打借個故仔黎開台講下

Agger

佢ex普通樣但大波

係
成日會記得佢中意食乜就好想買比佢食
但佢唔會

大家都係普通樣
但佢好識同女仔相處

以前會嘗試去做個絕世好女友又溫柔又體貼咁
但男朋友對我就會好撚hea 雖然知佢好中意我但d態度真係懶懶閒
呢排個人又頹又躁成日發佢脾氣 反而咁佢對我仲著緊d 見我唔覆佢仲會打嚟問我做咩 係咪唔開心
屌 佢以前唔會主動打俾我㗎 只有係㩒錯制打錯比我
發現原來對佢太好真係唔得

有時真係好矛盾
當你中意一個人就會自然想對佢好
但對佢太好佢又hea
咁我究竟應唔應該咁中意佢
自問真係唔中意玩捉心理吊佢癮
未拍仲曖昧緊就玩心理姐
都拍緊啦唔係應該大家都對大家好去維持段關係咩

會唔會佢唔知白色情人節嘅玩法咋

睇字都覺得你煩

我女朋友都係咁對我

都痴撚線 你自己鍾意送禮物俾人原來就係為左要人回禮？
講到自己幾好俾幾多驚喜條仔 有冇諗過人地根本唔enjoy
比著我係你男朋友 只會覺得大壓力
唔好淨係將自己果套諗法強加於人地身上啦
真係介意咪傾下囉 得唔到共識就分手啦

可以玩到樓主咁
就証明賤男幾有market

佢當你用嚟sip時間，根本完全唔鍾意你

或者你有啲衰野比佢知道左佢隨時同你分手都完全唔傷心

睇佢手機見到有tinder通知
撳左入去睇

用你同一段野套用係我身上都完全啱用。
結論係唔可以做好人
一講起就好嬲

追晒成日post得出嚟嘅感覺就係唔好對對方太好
老實講你對佢咁好佢一定當係老馮
對你幾衰你都對佢咁好, 佢做乜要付出先?

其實拍拖真係要平衡關係
唔係你一直感動嘅只會係自己

我同你相反
食飯多數我比
禮物就情人節果日互送，白色情人節就算啦
出街就算打風落雨大兜路，我都會送佢返去
但佢就錫都唔多肯，莫講話屌

利申:紅巴

其實做一個好既男朋友女人都會唔珍惜

講咁多
咁你又唔分手？
戇鳩女人

堂全部都係雞就誇左d
不過真係好多收兵 當樹洞工具又盛 poly grad條女真係經典post

即飛

自己貪人高大靚仔，走去做水泡比人攝時間，仲黎開po 話男人唔會珍惜好女朋友。

樓豬你自己反醒下啦

佢畀咩理由你先

從來都係冇乜貢獻就得到都唔會珍惜
好似d細路含住金鎖匙就當一切都係理所當然
做到若即若離先係致勝之道

跟本好難揾到岩既另一半

有同感
問題我完全冇貪對方外貌，佢係暗瘡毒撚
拍拖以黎洗好多錢買去痘產品畀佢，自己就買支潤唇膏都唔捨得

點先叫做到若即若離？
同樓主一樣，係咪呢種所謂既好對大部分男仔係壓力？

點解我識唔到呢d女仔

想問下aa制同快覆whatsapp會送聖誕禮物同情人節禮物點樣好大壓力？
佢唔覆我我都冇逼過佢覆

Sorry佢係165唔靚仔

我冇問過理由

我都識咁既人 就係我ex

真係好明樓主。

男友肥矮毒 我中等樣咁啦 起碼都一直有人追
外在條件黎計 我好過男朋友好多
即係由一直到宜家
同學朋友都會話佢執到呀
話我盲撚左之類 又好多朋友覺得佢休手好閒咁
可能打出黎以上既野 有人會覺得我好仆街
但我想表達既係 即使我知佢唔靚仔 性格又唔特別好 我都唔介意 我都係咁鍾意佢
真係 我只求佢緊我錫我愛我

佢電話壞左我就出左部iphone6比佢
生日請佢食餐都七八舊水
唔敢講餐餐好均真咁AA
但我一定會比番多少
可能食餐二百幾蚊既 我咪比一百咁
或者我比都冇所謂
間唔中我又會送下d有浪漫字句既圖文書比佢
仲會幫佢通霄做功課
做好多野都係想佢開心

咁就四年
但佢連講句早抖都會嫌煩

對ex 千依百順
佢yes我絕對無no

佢暗瘡毒撚 唔鐘意出街
好 我陪佢玩lol 學埋點打 迎合佢

鐘意食魚蛋粉譚仔 我就成日陪佢食
佢無錢想鋸扒 我請埋
佢話housing臭 我送部成千蚊香薰機比佢

我生日想食韓燒 佢話我港女 食埋d cheap野當上菜
我幾想喊 想收張卡 話手字核突

咁好有撚用呀 比頂帽我 屌佢老母臭閪
祝佢結婚 老婆比大大頂綠帽佢戴呀仆街

曾經有個ex都係 窮撚
助養佢 佢當我阿四
最後頂佢唔順散左
但佢係我唯一主動 都係最愛果個

試吓對佢冷淡一排，睇吓佢咩反應，完全唔care就真係飛得

遇上錯的人，自己做得再好都係獨腳戲，對方只會覺得你自我滿足
究竟點可以令對方願意為自己付山多少少

me too

男人係鐘意會习蠻 會嬌dad 會要佢幫
而唔係要一個完全獨立既女人

咁佢有咩吸引到你

呢個真
識扮蠢都係種藝術

我一開始都係千依百順
又買銀包又買衫褲鞋襪又買手信比佢屋企
食野又一人一餐
錢又借比佢
基本真係100分
點知佢話覺得我太愛我 叫我減少d愛
我打wtsapp 覆佢打一大篇 佢覆我幾個字

試過我收夜 佢話接我 約好左某個地方見 食m 記
點知佢訓著左 無黎到 我等左一段時間自己返左屋企
係街到等果個感覺好hurt

又試過係九龍城小小野就想走左去
我比佢掉低果下真係無動力去追佢
佢知道事態嚴重 覺得我有少少放棄
先好d

點知係台灣旅行回程架機到
比我見到有個女仔影whatsapp低胸相 寫著new toys 比佢

從此我就知道我唔可以咁
可以關心可以愛佢可以對佢好
但佢既進度追唔到自己既話就要stop

12月佢生日
我真係準備左好多
又食法國餐廳又整左個爆炸盒比佢
通宵達旦

2月到我生日正日
點知本身去食果間餐廳
佢居然無book 位
我果下真係好失望
唔係一定要食果間餐廳既問題
就算去食第二間都彌補唔到
真係有種失落既感覺
佢居然答我
關於要book 位
佢無呢方面sense
我都比唔到反應

我whatsapp 佢
如果呢種無sense 係你戀愛既方法
我以後就你
唔期待太多
就唔會失望

好彩佢比帽你 唔係你呢d on9 女人邊識走

你地身邊一定有好多朋友勸你地分開 又要怨又唔走 勸得多都攰 食花生睇你地on9女人比十年青春人地個西都臭埋比人飛好過

同意 男女都係
之前男朋友對我好好 我好唔珍惜 覺得唔會失去佢
鍾意有一日 佢頂唔順 講分手 我好錯愕 接受唔到
後來發現原來我係好鍾意佢 跟住復合翻先識得珍惜
而家變成我緊張d

分手啦

個人覺得愛要兩個人同步 一個10度 一個100度 大家唔會舒服 女朋友都會要求我整咩整咩比佢 我唔會滿足晒 因為我滿足左佢會再要求 同時佢有啲位我都唔鐘意 令我覺得未係時候做呢樣野

大家有冇諗過 背後原因 除左佢唔愛你 會唔會其他邊面令佢有啲位唔鐘意你 包括心理上 行為上 或sex 戈方面 等等

做一個好既女朋友係唔會理會男人珍唔珍惜自己

施恩莫望報
更何況另一半
我送嘢比佢都唔會諗要佢送返咩比我
我但求佢開心就得
仲有唔好下下記住乜鳩節日
喺身邊就日日都會情人節
利申：巴

諗起之前d post班女人爭住講自己食飯AA係好女仔
依家衰左就知咩事啦

不過你係鍾意佢都冇計
唯有等到死心果刻再放手lo
希望到時出面d好男人仲未俾人mark晒

分手啦
落力為你好 得不到分數
點一齊落去

咁咪大家一齊唔好送咪乜事都無

又唔好話人on9
後生女個個都係咁其實
一鍾意左就成副身家俾晒人
我見過結埋婚都係咁做ge女人添 老公冇做野
養家供樓湊仔一個女人頂晒 仲要生3個
佢老公真好命

聰明 對好野都好有自己諗法
理科好呢件事對我黎講幾有吸引力
孝順
其實都唔太識講 就係鍾意佢

絲打好慘

唔係要佢送番野我
而係以為自己做左一d野之後佢會開心 會更愛自己 而唔好當自己老奉咁
但後來先明 根本愛唔愛唔係睇做左幾多野

好心啲男人成熟啲啦

擺明係唔愛/唔夠鍾意你
就係咁簡單

我果個都係咁,
對EX仲係好緊張雖然佢冇表示出黎但我FEEL到,
依家都唔知點好,
我送左情人節禮物比佢,
佢就咩都冇送比我
好想飛起佢

屌你咩 盲點好撚痛

仲要做愛方面我好撚配合
隻豬又係比佢
由乜柒都唔識
到想佢開心 睇Av學
又主動又肯含撚
沖涼幫佢擦背
到底要點佢先會錫我多d

男人根本唔鐘意收心思野
係女仔將自己諗法加諸男人到
扑野好過啦

點解咁多絲打都咁好，我一個都遇唔到

唔好咁愛佢

i know that feel
到你離開左佢先會識珍惜

離開佢一次佢就知味道
佢幾星期後就會喊撚晒口搵你認錯改過
改一兩個月到就會固能復萌

講真果句 你同佢拍拖拍得半年已經咁樣
直接放棄啦
你自己唸下前半年同後半年有冇分別
如果前半年同後半年都冇分別
明顯佢當你係*友咋 救生圈?
如果有分別
明顯佢熱情已冷卻 (你咪扮下出面有仔咁的行動 睇佢咩反應)
利申:whatapps睇完要遲D覆好正常 人地都要唸下點答

過來人

分手喇 咪浪費時間 搵過件

佢當你水泡咋

明？

我同你一樣咁濟
不過我係男仔
我女朋友好冷淡

已讀不回或者hea覆係好sad

首先一樣野
樓主如果唔做呢d野 男友係咪會投訴先
先唔好講愛唔愛 鐘唔鐘意
扑野要同步 拍拖一樣要
你著緊佢佢正常會知
但係咪佢想要既野呢？
大把男仔覺得條女唔好煩已經謝天謝地
唔係不停製做浪漫先叫拍拖
你整野食 佢又要諗點讚你
你送野 又要諗點講多謝先冇咁行
如果你條仔係醒 就會知道
一但配合左你呢種拍拖節奏/方法
佢就會好辛苦
第日佢唔寫信/回禮之類
你就會覺得佢變左

愛唔好盲目
男人鐘意控制 鐘意被依賴 鐘意被讚
建立共同興趣會比你依家咁做有效
e.g.一齊打下機 睇下戲
不過都要你自己鐘意
勉強冇幸福

或者咁講啦
啦其實男仔對愛情唔成熟先會咁樣
佢未經歷過失去既滋味
唔需要去配合個男仔
愛情係不斷既磨合
啲男仔根本就唔知啲女仔需要啲咩
當一個男仔係愛情變左一個男人
你要去多謝佢前度教佢既野
總有人令男仔變男人
就算點平凡都好 都要有驚喜

我以為係自己出po
我男朋友都係咁嘅人 節日唔慶唔送禮物
而我自己會送好多野整好多野比佢
之後同佢溝通過
佢覺得做依啲野好表面好無謂好膚淺
又話佢其實都唔一定要收到禮物
所以決定一切從簡

部份agger啦 同時好多女仔都唔明男人要乜
多謝前度教識點愛係真
開頭拍拖大家都收埋收埋唔講
總有一方付出好多 另一邊唔係話理所當然
而係覺得好正常
最後付出果個就頂唔順分手
其實付出多果方可以將問題係初期提出黎
就冇咁傷囉

人愈大愈識坦白
愈識站係對方角度睇
同時愈識收放 唔會100%放落去

Exactly.

收皮啦死臭雞

一個男人冇做咩野唔代表佢唔珍惜你
試下係小事上慢慢搵出自佢嘅角度對你嘅好
而唔係諗一d準則想佢做到 做唔到就唔開心
咁你會開心好多

有人話唔係要為男人做咩做咩

唔敢煩住你
俾足空間你又聽你話
到底咩先叫好

個個話我好你照出去flirt女飛我
話唔想傷害我
你已經狠狠傷左
好有咩用 你唔需要我好。

拍拖拍到由會整蛋糕整小禮物織頸巾etc到而家乜都唔做
做齊又點 最後都係散
有時都登我而家男朋友慘

佢唔鐘意你 你呼吸都係罪

生日都AA

你諗多左 純粹佢唔愛你姐

騎埋依個post
佢唔需要啊

無人叫你咁蠢架喎

真男人

永遠遇唔到

其實鍾意一個人蠢係正常
你唔會用理性去諗野
當然我都認我係on9
不過我依然係鍾意佢 無解

飛佢啦，益咗佢俾佢屌

女人係鍾意賊既男人

唔愛就係唔愛 講句早抖都覺得煩真係早走早廿日

上一個都係咁
到散左先想揾返我
不過有時你覺得自己對佢好
對方又未必覺得你所做嘅係好

女朋友平時晚飯會同我 share 食
佢自己午餐食 面包

平時又會比零用錢我
之前去旅行佢比哂

利申 唔好叫我介紹你地識

做一個好既男仔 女仔都係唔會珍惜🤦🏻‍♂️
試過追過一個女仔好多年
期間做左好多野 送左好多心思野
最後都係徒勞無功😭

好女仔但普通樣唔得男仔中意，男仔中意親都係港女格但靚又識打扮既女仔

拍拖不嬲邊個認真先就邊個輸架啦 初戀？

佢攞你解悶咋

靜係講節日，好片面姐

利申冇咩節日mode的男丁

同絲打情況一模一樣 雖然有時候真係好頹 但係都會體諒多d 俾返d時間佢讀書溫書

係咪真係咁架其實
好驚其實

我諗咁多位絲打需要理解一下
男人係一種理性生物
女人係一種感性生物
唔好話男人唔浪漫
你要知道同一件事男女睇法真係好唔同
就以情人節為例
女人睇到有人送花送禮物係好浪漫
男人睇到有人送花送禮物係搵笨柒
點解有男人送？
主要因為大環境所逼
仲有
千祈唔好將自己男人同其他男人比
要記住
人比人比死人
最後
一個真心愛你嘅男人未必會浪漫
但一定會計劃你哋嘅將來
唔好因爲佢唔送呢樣唔送嗰樣而唔開心
以我為例
我大時大節都想送嘢比佢
但要儲錢買樓結婚
我無可奈何都係寧願將筆錢儲起好過
所以唔好覺得唔浪漫=唔愛
只係有另一種方式去愛

唔關事 我真係唔係自大 但我外表就係識打扮幾靚典型港女樣 但我真係唔港女格 男朋友咪又係咁
一句講哂 唔愛你就算係幾撚靚都係假

認同。

我對我個ex都係百般遷就 好乖好聽話
但係到頭嚟先發現佢愛你 你唔洗特登就佢都會愛你
宜家無點就我現任 做翻自己
佢成日話我小魔怪 但係都一樣好愛我

冇搵條仔三日佢都冇理我
決定分手

咩事先

你自己都唔搵人
點解要人地搵你
點解做一個好既女朋友一定要男友珍惜?

講得出呢句你都幾犀利

那有女

其實係咪我唔夠主動

但係當啲女仔完全對你冇興趣既時候點追

利申185

一早知 你有愛過我嗎 你算愛我嗎 今天不必空白無話

自己都不愛, 怎麼相愛, 怎麼可給愛人好處 - 林夕

單方向的無條件對對方好, 不是申請無償當兵是甚麼？
「真正既相愛係為對方無條件付出」呢種境界其實有「相愛」呢個前設條件的

唉
我果件平時只係識得鬧我 發我脾氣
有次同佢食m記 因為我遲到 所以佢大庭廣眾踢枱發我脾氣
仲成日掟野破壞野:(
成日都懷疑肥頹柒嘅我出面有第個
仲成日都吾覆機
情人節吾陪我 白色情人節都吾陪我
今日我生日
佢都未諗過陪我

其實係時間同溝通既問題
磨合係最重要既步驟
依家同男朋友關係好好
一年多d
大家開始catch到對方既需要
溝通都多左

好簡單一個問題
你靚唔靚？
有無波？
有無腳？
有無錢？

好既女朋友就係不計較對你有幾多付出
你去計較自己付出幾多想要返幾多果陣你已經唔係好既女朋友

你啲咩標準，係咪睇童話睇上腦
根本愛情就係要互相付出，你唔想付出就一句你唔係好女朋友撻埋黎，同啲港女語錄講咩愛你嘅人不會讓你哭乜乜柒有咩分別，犀利

咁咪即係你唔夠好,最多叫正常女朋友,唔係好女朋友
係冇分別架喇,BE就貼港女語錄,連登貼港男語錄有乜問題?

唉 人就係犯賤

點睇我女朋友買衫叫我資助
叫我比家用

唔關好唔好事
純粹係關你外在條件事

好女朋友根本唔需要人地定義，自己覺得好咪係好，咪再貼語錄喇，真係有人信架

追左一半post
想講好多地方都同大家有共鳴
仲有樣野好想提既係
呢度雖然間中會有巴打回覆
但d人冇人身攻擊好好
之前我睇到個男話女既post
當然就係好多男一齊踩女啦
我只係想提出女仔角度既一d可能既諗法
已經即刻又俾d人話雞
又話女人一定係寄生蟲
完全冇理由地話
但係我講d point又冇人駁 諗起都嬲

連登就係用黎貼港男語錄,同BE係用黎貼港女語錄一樣

係咪傻撚左 ？
調番轉你做左好男友到時咪話條女唔珍惜你

我唔會標榜自己做好男友

其實睇人，我都唔會送野俾女朋友，但我係好愛佢。

佢唔開心時我會陪下佢，但佢問可唔可以去搵佢時如果係太夜/第二日有時做我唔會特登過去。但一定會電話陪佢。因為都唔想女朋友對自己太依賴。

其實如果佢平時唔太著緊你要睇下佢係咩人。我之前拍拖時女朋友會成日都覺得我唔著緊佢，陪fd時好似開心過陪佢咁。但其實我就覺得同佢一齊嘅感覺係滿足，好舒服。同埋我唔想佢會好似冇左我唔得咁。所以我覺得你試下了解佢係咪真係唔緊你定因爲諗法唔同

100% Agger

做一個好既伴侶係無人會珍惜
全世界都話你好既時候
係得對方會話唔好

不過講真
佢對得你最多
你好唔好係在佢而言
佢唔需要既你一億個好都無意思
只會係多餘

唔係話唔洗好
不過拍拖始終人夾人
唔夾咪唔好囉

我就係被放棄個個

條路自己揀

係

去老麥見到叫乾炒牛河 ？冇就嘈 ？
食得咸魚就抵得渴La 又要有老麥又要有牛河 on99 生勾勾

一個好既男朋友女人都唔會珍惜

不得了個Post好高質
提醒咗我好多

有付出，無回報，sosad，分手啦。拍拖為左開心，唔係為左服務人地。諗清楚就好走

男人都係賤
唔失去過唔識珍惜

屌 永遠有雞先定有蛋先

其實自己一個更開心，洗撚你講